17/18學年Non-Jupas&副學士專區(19) 願offer神與大家同在#adore#

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結
HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神 (#60115)係搞事嘅

interview god

BU bba offer

Gscm offer

HKU BScIM offergod

留名

City mkt mgt banl bom大家會點排1234

City mgt
Poly GSCM
Interview god
Offer god

又新po

hku nursing offer god

新post一拜
Offer God

Interview god

瘋狂拜 乜god都拜

新post 一拜
Interview god

報咗6963 可以入一入嚟呢到一齊討論

offer god
city mkt
bu mkt
poly mkt
city offer

offer god

其實如果DSE有level4 仲使唔使考ielts

offer god
HKU
City u
Bu
Poly u

快到

banl bam優先啦 跟住mkt 最後mgt

bom先啱

想問下點解

突發 Poly Shipping轉左interview時間
有冇巴絲都係咁
好彩轉完個時間仲好

始終city個department of management science排亞洲第一啊嘛所以優先係bom banl 不過我覺得最重要都係跟翻你個人既興趣排優先會好啲

一陣又推爆呢兩科

你本身咩時間轉去咩時間？
我而家唔方便ck

Cityu offer god

0945轉左1345

Email收到
Application system到未轉

City BANL一直都係under review但都未有interview

巴打gpa 幾多

係咪咪gpa過cutoff

想問下PolyU BBA AML 有冇written test?oh#

多謝interview god 收到city mgt interview
繼續拜 繼續有interview

幾時有

岩岩收到 15號in

poly eie

我冇既

City mgt interview God
Bu offer God

唔係有巴打話random咩
有fd上個禮拜收到 今個禮拜in

祝巴打快啲有

cu offer god

亞洲第一 btw thx

祝巴打快啲有[/quote
希望啦

新post 拜一拜 offer god

最好考埋 我最初都係咁諗 最後博到個7.5

新帖繼續拜
BU CJ
CITY MC& TVB
有冇人知有冇出interview

有無人知HKU IM洗唔洗著suit 一陣in

跪拜offer神
BU CITY LINGU

要呀巴打
加油

cccu cut off係咪 3.7???
聽人講cutoff 有人3.75有interview

city mkt/mgt offer god
poly mkt/mgt interview god

city bom會唔會有機出direct offer?

岩岩收到polyu eie同imt interview
知唔知會問咩？

新post拜拜
Bu Hrm offer
City mkt offer
City offer god
Poly mkt offer

Interview順順利利

係亞洲第一 真係唔知喎呢個

巴打gpa???

3.9 ielts 7

3.8 Ielts 7
hkcc

可能岩岩先開始派，等下啦

有無巴絲聽日in 6901？

應該過cutoff啦

巴打gpa幾多

bom應該無direct offer

咁如果year 1 報management sciences 呢？

有無人知要唔要著suit ??

我有同學上年year1 3.9x都要interview

咩cc

cccu

3,4x

CU
city

Offer god
求求你
City marketing
Poly marketing
Year1 entry

係咪我太低冇

巴打咩cc

我都係今日早晨先打黎，可能仲派緊呢

space

有冇人in eie is？

offer god
求你俾個itc offer 我
唔想無書讀

你今日in？

佢係攞conditional 定direct offer in完

加油巴打

同埋想知大約約時有得in or 收offer

conditional

tmr in 朝早

interview日期就唔清楚喇 淨係記得四月收到offer

即係點
直接Direct Offer??

你咩cc同gpa

推下先

poly itc retailing offer god

3.6
cc會自爆

黎啦
係咪hkcc

唔係啦

Thanks Interview god

Thanks

我冇變

in完可唔可以分享下？

你幾點in 我唔記得左

可以啊 希望有offer

總之唔係咩勁嘅cc

cc有分咩勁唔勁嫁咩

感覺上啦

我由下午轉左去朝早

同你掉轉

ITC MKT

Offer神賜我polyu offer

一陣IN POLY MGT好撚驚

拜下offer神
希望會收到poly offer

今日meeting? 題目一唔一樣

1245

一齊加油 我都係巴打

係 岩岩完 題目唔同 今日問點解non fashion consumer product都要fashion industry嘅expertise

hkuba
offer god
gpa god

Email話return this email to me by 9/3姐係咩
Sorry英文差

遲你1粒鐘

我印象中都好似聽過有人有interview

一陣itc reatil巴絲加油

我都諗緊
係咪send番呢封野比佢
確認你知道interview時間轉左

Interview god
星期五poly gscm順順利利
Offer god

叫你覆佢

Written test 便秘，成個腦都係itc marketing同business marketing有咩唔同
Mola mola

我琴日written test都腦便秘
時間又趕又緊張 mola

感謝解答

ITC係米無男仔讀
meeting個陣唔覺有男仔

itc邊科先

其他specialism 先要例如technology

點會冇男

什麼鳩也沒有

+1

Bu offer god
Edu offer god

答案meeting係咪會好詳細咁講埋

尋日itc marketing一來就要俾成績副本，d職員話做左註冊先，心諗係咪即係收左

個meeting有兩日俾你揀，我第一日有4,50個人。佢話今年收200人，但我又唔記得佢話係成個itc定淨係itc marketing。如果第二日個批都係咁多人到係咪即係收梗。

行完tour仲要做問卷問intern同exchange意向，仲要留埋電話同email，仲有application num.

到底係想點

成個itc 200

GG，冇收到email有interview poly eie

今日個班有幾多人到

Offer god
Written test
俾我今年走到我一定會生生性性讀書

我都係 一陣in

巴打咩cc同gpa
我都冇收倒

瞓醒＋新post一拜
CU GLBS
POLY HM
CITY BANL BOM
OFFER GOD

幫男朋友拜
POLY
CITY
BU
OFFER GOD

I大仔only ，CGPA > 3.7

文科仔仲係收唔到interview電話 但係身邊已經陸續有人去in
好不安
offer神

新post一拜
city banl
poly gscm
bu mkt
offer god

ITC Offer god

咁早

到底bu in完幾耐會出offer 等到好苦

咁高 話唔定唔洗in
你有冇同學in左

我反而想知cf wing係咪即係唐炳源樓

Offer神

冇，仲要放左係first choice

繼續拜city poly b offer god

幫女朋友求
BU City environmental science
interview god
Offer god

Ust offer god

咁你有無特別買練習去操 考一次要成差唔多二千蚊 想一take過拎到好成績

我都想知

頭先查左 應該係

poly jupas hd bse
gpa 3.21

佢meeting會唔會提過下？

hku polyu offer god
cgpa>=3.6 god
hku direct offer gid
如果我trans到下年一定會盡力幫助想trans走既人嫁

OFFER GOD
INTERVIEW GOD
GPA GOD

多謝interview God,多謝gpa God,
有冇巴打係in左6963

新post再拜offer god
polyu offer god
cityu offer god
Application submitted
Application being considered

有冇人肯定city mgt 冇時事

唔會詳細講，會略略咁point out下，應該係引你問問題
但今日冇人問，做written test先知佢提過下嗰幾句係答案

梨ielts幾多牙

6up唔up好

咁打唔打到400字出黎

Hku cu city offers

Cu history係咪派左offer啦 main round

有無人到左meeting?

Interview god
Offer god

巴打gpa

相認

嘩 排哂長龍

跳兩下

wt is the requirement？

我都收到city mgt
同banl撞左日子

等我大叫黑擇善明啦

上個星期engine話會俾offer我
中大admission office仲未打黎 好驚呀大佬

我都係

In完咩？

有無巴絲收到poly sw interview?

係咪全世界poly shipping 都係interview?
係咪包埋written test ?定剩係interview?

Bba

Itc intimate apparel offer God !
CityU Im offer God
Ielts 7 offer God !

HKU BSIM interview cheers

Offer神
Interview神
City
Poly

interview god
poly mgt

順便想問下poly spa係咪出左interview

屌 見倒bu admission email 心都彈一下 點知係同我講reference letter收倒

仲有幾個字in
Interview God

yes

有冇人知UST mech 出左offer未

有冇人知poly language出咗interview未？

其實有幾多人會將bu bba當水泡咁用

你有冇收到email話滿意

Offer god plz

Year 1水泡？佢真係水泡咩 ？

我見好多人都係到傾city poly bu bba反而冇人講

Year2 好多人都會我覺得

玩完

你幾多gpa?
poly spa好似會出direct offer

但佢右唔係收得特別低

City poly收得人多啲

啱啊 但唔好意思講 做完written test有問幾時會有offer通知

Offer God
HKU
UST
Poly

Mid-term God
Full marks

有冇人知bu gp interview通常個流程係點

同埋問既問題會係學術野定時事
祝個個有offer

poly interview已炒
management interview問點motivate
student to adapt green live
大家加油

bu application status in完都係 in progress
又冇收到你地講既表現滿意既信
係咪代表入waiting list搏食n手飯

新group 拜下offer god
Interview god

Itc meeting 個written task難咁多既今日

Polyu LEM offer god
Cityu ELTM offer god
到依家為止咩都未收到

問咩

有冇收到今個星期四(9/3) polyU Management interview?
同埋想問套老西著深藍近黑嘅色，得唔得？
利申 hkcc yr1

岩岩in完poly mkt 又比人相認
呢個世界真係好細

Btw Written test:
How do you evaluate and determine success

Interview: 3 sessions
1. 好brief既Self intro
2. Group in
3. 比你問問題

Poly cu city bu offer

咁係幾時

我都無變呀 我諗我係最早個批 in0845
有無巴打都係？

岩岩收到polyu電話，叫我聽日interview係in engineering physics 而家好緊張，有冇ching有tips益下小弟

space?

就係唔高gpa

city management 變左under review 即係點咁樣

same r.i.p

加一

請問有無人cgpa高過3.2都無itc interview？

有interview都變左under review

here

無interview 的under review

過多兩日就打去問

有 in同冇in 有咩分別？

每日一拜
Interview god offer god

差city im就齊interview
拜interview god offer god

Interview god
Offer god

第一次拜

其實佢話想去interview要覆佢email係點覆，我之前只係打左句I wish to attend the interview 係唔係咁樣覆佢就得

我想問下poly interview要print出嚟嘅係咪interview/test/briefing/meeting deatils個版定係application summary??

Im係指information management 嗎？

IVE Mach cgpa 3.4係咪冇機會入u
一個interview都冇

應該係呢個

Why not

係呀我係space

interview god
offer god

Engineering physics(optoelectrons)?

仆街，岩岩知道有同學in左CU sociology，我連interview都未有，灰撚到仆街

PolyU GSCM interview 係咩形式
有啲咩要準備

前者個版？？

同問

bu offer god
poly interview god

真係唔明點解有fd2.8x有得in,我過3反而冇得in...

係
巴打係諗住print份hardcopy出黎

拜一拜offer god先
poly itc

幾時

我見佢話要print this page

HKU adore# #
HKUST
POLYU

我3.2x,係普通果個eng phy ching 知唔知interview係問d咩

巴打year2？

個retail written test寫得300字 仲要鳩寫

你地報咩specialism？

好多人上網search答案

啱啱完itc retail test 第一條答好少第二條答左三段 未完晒就夠鐘。。總共四百幾字係咪玩完

marketing

Offer god and interview god
有city offer 即捐500比紅十字

City果度我填錯左ielts考試月份
填左個online enquiry form佢話幫唔到我改
點算

寫得個100字鬆少少
係咪玩完？

你地放第幾choice?

佢話如果係擺佢嗰科（唔知係成科定specialism）first choice就預3月中/3月左右

絲打答成點？唉窮丁買唔起d luxury brand自然無研究 嘔左到耐先嘔左一段仔咋

收到教大sf greater china studies 既yr3 offer
諗緊讀唔讀，好撚猶豫

Management 本身application submit
依家轉左under review
係咪代表好快收到interview ?

有無人後日都in poly marketing

offer god
有心儀offer 捐500蚊

姐係放first choice都大機會有 我second
佢效率都幾快 今曰都7號 姐係個零2個禮拜就有
巴打你first choice?

我答返佢講過個d野出黎
不過係用垃圾英文鳩寫

好彩報左星期一itc mkting meeting, 今日個條吹水多唔岩我
另外其實唔算少男仔讀, 尋日男女比例大約4:6

Btw 拜一拜offer god

後日in management. 同mkt一個department嚟

想問有冇人知poly interview written test + meeting + gp in 總共要幾耐

一開始會入房點名先 等上一組完左就入隔離房in 大約會問3-4條問題

我要offer 呀呀呀呀呀呀呀呀呀

多謝Interview神同Offer神嘅眷顧

感激感激

ITC RETAIL OFFER GOD
比個offer我啦

得左？

典解禁廣

如果去in
套suit深藍近黑有無問題？

我都諗緊駛唔駛

又問，我都係得深藍近黑，樓上咪答左why not

恭喜巴打

Offer God

巴打幾時收到 同幾時in？

收到bu china studies in sociology interview
有冇巴絲都有報呢科

Offer god

I think the written test topics for this year is quite good

係咪打後poly所有interview既written test都係呢條
同埋幾多分鐘幾多字

點解咁講。。。

不過print咗好過冇print先

Poly mgt offer god

佢叫我print改時間個封email
因為application system唔會轉番rescheduled既interview時間

有無巴絲收到poly sw？？？？ thankss

請問hku ba放 second choice 仲有冇機入

應該唔係 我估
15分鐘 有兩頁 我寫左頁半到囉

想問Edu Greater China studies 出左offer ?

cityu mkt offer
bu mkt offer
polyu mkt offer
cityu offer
入到U一定更更更比心機讀書

跟隊跟隊

想問一問收到bu mkt interview嘅巴絲打cgpa大概幾多 答者祝有offer thx

hkcc 3.6x

HKU BSIM offer

如果收到poly bse offer
我願意三年捐血都捐到最多次數

3.54呀屌你老母自已上bu官網睇啦

巴打果個咩網 竟然會show埋各位巴絲打cgpa咁西利

thx

人地問野姐洗唔洗屌人老母呀
同埋bu官網會唔會show連登巴打個gpa呀

巴打你幾時in

bu個網有得睇上年收嗰啲人既average gpa架 可以去參考下

我知呀 thx巴打 係想八下今年interview嘅巴絲係咩分左右

似未派

itc唔會再派interview？

hku cu polyu
offer god interview god

Interview GOD
Offer GOD
有冇人收到Poly Data Science interview？
知唔知大約會問咩？

跟個靚隊 希望做同學仔

Just finished jar

唔明最後個句
好想知咩準則派interview
有幾個低gpa過我既都有..我乜都無

收到6963 conditional offer

city offer God

Poly BU interview God

yes
on time
yes
cccu
yes
15
3.2

我都想知咩準則 我文科唔過3都有得in
極度懷疑佢以為我讀arts係art

係...屌好撚灰
有人唔過3都有

唔係親生仔 真心覺得佢地係睇錯
in個陣問我department係design定咩 我打咗個突
玩撚完應該無offer啦

好彩，嚇L死，因為聽聞今日poly spa派左

We would like to inform you that the admission interview/ assessment will be held on 6 March, 7 March and 8 March 2017, next week. Applicants who are shortlisted for the interviews/ admission assessment will be informed of the detailed arrangements, such as Date, Time &Venue, via PolyU eAdmission system at on 2 March or 3 March. Please log into the eAdmission system to check the details and your status this Friday.

得呢個

3.6x

Interview god

新post繼續拜offer god and interview god

無啊
btw thanks巴打咁用心答
好頹

你地幾時deadline我有兩個

Congratulations bro

你第幾組？

今日收到 Bu sociology (China studies ) interview

offer god
interview god

Congrats

Spa啫
唔使咁緊張住
有會上嚟講

cu 中文嘅offer係咪已經派咗

HKU nursing offer god

Interview派咗都唔知in咗未 就算in完都要等個幾兩個禮拜先有消息 所以應該未派

巴打幾時in ?

Interview完通常要幾耐先知有冇conditional offer？
利申 yr1

我無meeting info

本身讀咩科揀咗邊個specialism?

同問，你IN 咩野 department ?

起左瑪麗醫院站先好黎讀nursing

Aba--> mkt

幫fd拜
hku civil
ust civil
hku cs
hku yr1 engine

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
CU GLBS
EDU GES

跪拜EdU offer god
city bu intetview

Itc retail offer god

再問
有無巴絲知city中文與歷史派左interview未

design spec係有好多唔過3都有得in呀，但係過3 send email問，話唔夠gpa..究竟係咩玩法？？？ we have checked your case and please be informed that you are not shortlisted for the interview as your GPA score does not meet the GPA threshold for interview based on your choice of specialisms

2月17 in triple e

搵極佢個地圖都唔見有棟野叫cf wing

但你本身揀左咩
我都想send gmail問下 你係點問 求tg

除褲拜係咩玩法

BU bba offer
Poly management offer

有冇人in左poly investment science interview係咩形式同問左d咩

Written test有得上網搵答案

見你成日問 我答答你啦
首先你上city個網睇轉咗under review未先
未轉代表office未做野
轉咗代表佢開始做
咁之後一至兩星期就會收到interview
過來人經驗 純粹分享

係咪out of 4.3?

Polyu
Cityu

本身讀 fashion design，都揀左design&knit
本身我係因為冇係eadmission度打cgpa，剩係上傳左transcript，星期一打電話同send email問itc會唔會有影響，之後話下午先覆到我有冇得in，之後1點幾收到email。。 係咪真係冇n手飯食啦。。好頹呀。。剩係想讀design

的確係問左幾次 唔該晒巴打
我到依家都仲係application submitted 好驚其實係派左但無我份

唔係，係out of 4.0，知係因為身邊d同學有得in

我第一題先唔識做

炒左份midterm好唔開心

拜下interview god gpa god project god 乜god都拜拜

係喎頂 而家已經三月 我成個腦海一直縈繞緊而家2月 心諗 嘩都要等成個幾月喎 我算係first choice 掛 但我specialism放mkt 佢畀咗retail我 希望當mkt唔要我 retail收我 比offer我啊

佢過左陣先話唔比上網search答案

assignment god

咁group in既題目係咩？

我6號做itc mkt，成本簿係頭先briefing ge notes擺左係枱面。都有用電話查字典。

city engine係咪最快都起碼4月先做野

科都exactly一樣?

如果同佢講話身邊同學都有但自己無

佢話比定點

Hku polyu Offer god
Cityu bu edu interview god

拜下itc retail

Notes就默許既

佢冇講野，同埋望周圍都有擺本簿係枱面。

notes就比嘅 不過成班用到電腦上網搵答案就真係 上午mkt嗰陣眼見冇人咁做

有冇巴打有報PolyU mental health nursing 知唔知出咗offer未

用自己電話搵咪算

Polyu Balss offer

City im幾時有interview

有冇巴絲一樣CGPA>3.7 但係冇cityu mgt interview？

CU GLBS派左第二輪interview,應該差唔多出第一輪offer了

係咪全世界poly shipping 都係interview?
係咪包埋written test ?定剩係interview?

求解答

如果有寫話bring your stationery咪有written test

唔使驚 上年4月中下旬先派interview

hku nursing offer god
幾時先會派offer

有冇人今日in完edu u history

感激今日又收到Interview
我真心誠心誠意感激感謝interview god

繼續跪拜Offer

offer god
interview god
cu engine
cityu ee/cs

想問下hku soc sci大概會幾多月派offer？

有無人apply左Polyu aviation management and logistic??

係咪太高

我都想知好多<3.7都有得in 仲要佢話in到 mid march就完

City marketing in到幾時 四月中先出ielts成績

我睇2016 data佢地一月尾interview 9/3先有offer
可能我地都要等個幾月

Offer god
Interview god

City cm mc 乜god 都拜

都唔知呢科點派

Hku offer god🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

好似有啲遲喎
上個post都有巴絲提過

我估佢地係求其揀 睇彩數

即係要等多10幾日

6901 Offer God Interview God

誠心一拜HKU BScIM offergod

Offer goddddd

Alex話3月20,21仲有得in

點知in到mid march既？

唔係掛

Offer God
Cu Psy
Hku sosci
City Psy

聽日in engineering physics 有冇ching知道係讀d咩

但我四月先有成績

我都係冇interview

Offer god!!!!

same

點解hku特別來

OFFER GOD

下就收到中大電話通知interview 佢話會email details 但到呢家仲未有

咩科

派咗interview啦咩？

offer god
itc tech

一個就夠

跪拜offer 神

想問下poly in完大約幾耐知有冇offer

求offer god祝福我聽日edu interview順順利利

ching in 左咩program

集氣好似幾成功
希望offer神interview神比個offer佢
等我個fd唔洗再煩住我
誠心一拜

深夜一拜offer god interview god
Poly Shipping
City ELTM IM MGT AIS
BU ISEM
UST IELM IEEM
保祐shipping 一take過拎offer

同問 後日in poly mgt，想知in完嘅話大概幾耐到先知有冇conditional offer？
Yr1

Poly offer god
拜到有為止！

有無巴打仲未收到BU finance interview？

其實d u 睇唔睇 second choice架？？

有冇人有city hist interview?

我聽日in polyu second choice

你係咩題目

集氣
city mgt
poly gscm interview god

你姓氏前定後

Interview God
Offer God

其實係睇咩科

Poly itc offer god

每日一拜
offer god interview god
poly BALSS BICS
city
聽日eduhk TCSL
UGC

Here

唔記得China乜野centre

我in左poly mkt

ITC OFFER GOD

咁睇黎你都係屬於前排

我

Offergod

poly itc offer god

係咪唔可以同一間院校有兩個offer？

唔係啊

唔該晒巴打解答同安慰 真係唔該晒

Poly eie molamola

ME

出晒interview???

Bu bba offer god

咁姐係最後個兩組囉

聽日in teaching Chinese as second language edu

Hong Kong is shaped after colonial past

又可以黎相認post

Bu poly cu sw

唉，我真係好撚on9 ,我報錯左polyu 科broad discipline of business, 本身想簡broad discipline of engineering，屌依家仲要俾interview我，好想死

請問有冇可能轉返？

推

前排同學？

其實佢有無話幾時會再派interview？ 我見我D Fd 都有曬interview

HKU BA
CU English
CityU English

唔知 不過我學校冇人收倒

HKU張Reference letter係咪一定要跟佢格式 我有張係佢自己打嘅得唔得

Tmr Poly eie is 順利
有Offer以後一個禮拜最少一次齋

bu bba offer god
city poly interview god

加油呀巴打 in完分享下

no

BU

再拜offer god

reference letter係你既lecturer打
你有格式又點

Offer神 求你庇蔭
入到ugc我戒足一世丁

再拜offer god
只要poly Shipping出offer
其他即刻reject/唔去interview

BU bba offer god
Poly management offer god

勿相認

幾點？我930

有冇人知道Poly Global Supply Chain 點interview

me too

我估到你係邊個

polyu啲interview 係咪派完一次就唔會再派

中大文研 bu communication 有interview未？
Year1

其實第一版睇offer嗰個網入面 有啲人都寫咗係點樣in

City cm mc 乜god 再拜

求poly shipping保我一命

唔撚係掛

我要呢科offer夠曬

有冇bro & sis 收到polyU food safety and biotech 兩科嘅interview

3.7報會唔會比人屌打

你讀咩科先
唔關呢科事既有機會
同埋3.7駛乜報呢科

我係見database有acc同其他商科入到先擺佢

想讀書咋巴打

呢科係咁
D人見佢係bba就走去報
你本身咩科

如果可以，
Poly shipping同 city banl你點揀？

Hotel man

Of course banl

有冇興趣先
shipping同transportation其實好悶
讀完sea transportation就知好多野記
冇興趣讀黎無意思

我有親戚做行船 我都幾有興趣可以周圍去 想學多啲發展上去

岩先收到polyu ageing interview

其實呢科同行船周圍去冇咩關係
講航運同物流居多
不過對船有興趣都好既

hi same here

Hm人報shipping?

上年係五月頭IN架

Year 1 Offer神
CUHK ENGINEERING YEAR 1 OFFER
CityU CS Year 1 Offer

in poly gscm同city banl有咩要注意
好頹 暫時得依2科in
一科咁多人爭 一科收咁高
offer god

係 乜都唔知 星期六in

我都係星期六 最早個批 你gpa點？

點解咁多本身讀唔關呢科事既人報

深夜繼續一拜再拜三拜Interview God 請保佑我順順利利，可以流暢咁表達意見，畀到好印象Interviewers
然後再拜Offer God
請賜我UGC offer
我一定會好努力繼續以爆4為目標努力讀書

Sw都派咗interview
但我冇 啲frd有

有得in既話gpa已經唔多重要

星六最早係咪姐係0845
我都係喎

屌 係 咁都相認到

遲你一批 haha
3.4X

我係見佢cutoff跌左加收唔夠人先報

Same
其實我果時係second choice諗唔到放咩所以求期放...
諗緊去唔去in好

我地真係有緣，city poly都有報相同科連interview都一樣時間

好似個個都11號in
識人10號in

十號都有 第一次聽

有冇tg?交流下

可能係supply chain都未定
唔知有冇聽錯

supply chain 10號

poly sw interview已出

Profile有相 唔想到時俾巴打認到

Sorry ah

深夜拜hku cu city offers 希望訓醒就有

same hku offer
我會即刻俾心機考好聽日個mid term

加油

有無今年in 左 cu 既global studies 既同學可以分享下d題目啊 跪求

我都係HM 星期六in

Its ok

聽日in 有咩要注意

幾點？

有冇人in左 investment science問左d咩題目

11.9

9點？ 15分鐘一round?

同埋我想問呢
呢一科係poly搞但speed上堂 ？

me 9;45

有冇人係聽日in polyu engineering physic?

有得in既話gpa已經唔多重要[/quote]
有interview 既話 interview>gpa？

11.9=11點九

Poly nursing 仲未收到interview email是咪無望？

Offer god
希望星期六interview順順利利

有interview 既話 interview>gpa？[/quote]

我係咁諗

係啊

我係咁諗[/quote]
以前岩岩開始讀果時d人話：
你gpa高既話，in果時正正常常就入硬，
而家又完全唔係果回事

Bu cityu edu lingu offer god
bu in完半個月仲係in progress即係waiting list定reject左 ？

polyu itc retailing offer god

itc interview god
city IM interview god
唔知itc會唔會派第二round interview
但我真係好想食n手飯
如果入到u我要捐一千蚊同戒牛一年

以前岩岩開始讀果時d人話：
你gpa高既話，in果時正正常常就入硬，
而家又完全唔係果回事[/quote]
最弊就係唔知佢個interview係咩性質
係揀過先派俾你定只要你個gpa 係個range入面就有
聽過話bu好鍾意in好多人但收好少

你報yr幾啊？睇2016data3月中出啦

最弊就係唔知佢個interview係咩性質
係揀過先派俾你定只要你個gpa 係個range入面就有
聽過話bu好鍾意in好多人但收好少[/quote]
其實有冇bu科係派咗offer

睡前一拜

Interview hod gpa god 乜god都拜

話說 in bu bba first year entry個陣 個interviewer 係咁勸我入year 2慳反一年 佢攪到我有咗個假希望 求屌醒 有冇巴絲都係咁

臨訓一拜offer god

Year 1 Offer god

衣幾日無mon住個post
請問 city IM 出左interview未
隔離post有人話in左仲收埋offer
好不安

Good luck

Senior year呀

連登有愛

報year 1 entry係唔係冇咁快出
依家咩都未有

請問係咪得一round要派既都派晒
Sad左
早知臨訓前唔上黎追post

巴打咩gpa?

想問你地cgpa 大概幾多
我都放second choice 但我冇interview

你有能力入到Bu bba year1 姐係如果你入year2嘅話 你會有多啲選擇 可以搏下三大咁

點解咁講？好似唔係喎

我唔高 但知有人3.0x都有

我剩係知係ugc top up 不過我又冇interview

有冇人in左poly management，咩問題呀？
有冇9/3 in poly mgt嫁？

希望在明天

就interview但self intro仲未諗掂
問我做乜想讀呢科 屌 我想有degree咋 唔撚知 好亂呀

我都係屌 巴打

得3.39炸 就係明明唔高佢都咁講 唔想要假希望呀

收到polyu yr1 sw interview 不夠唔會去 大家加油

佢勸我入反 bu year2啫 但我gpa得3.39炸喎 所以先唔明點解佢會咁講

好似係我睇錯 依科係咪唔同？

I know that feel

問咁多野做咩呀

咩科interview
諗下自己點解想入大學啦

In得好好？

Poly marketing
一分鐘點講咁多 諗黎諗去都係啲on9自介 問問問我做乜有興趣讀 冇呀冇興趣呀但唔讀就乞米啦

以前岩岩開始讀果時d人話：
你gpa高既話，in果時正正常常就入硬，
而家又完全唔係果回事[/quote]

乜原來唔係咁架咩

我入去self intro咗一分鐘 佢就用咗十分鐘同我講點解 apply year1呀 year 2可以慳反一年呀 咁樣 除非我self intro個陣奧巴馬上身喇 但我唔覺得有咁好囉

繼續拜offer god
cu engine year 1 offer
好想year 1走到
asso實在太過消磨鬥志
有冇人都係咁諗

係 加油唔好放棄
走唔到都唔可以放棄

sorry我都唔係好清楚 但聽聞cut off好似3.4左右
祝絲打有interview同offer

巴打係bu bba邊科？唔似商學院喎

Applied econ 而家每日都比個假希望吊癮 好撚辛苦呀

你係asso yr2報yr1定點？

year 2報 但因為我而家係finance theme所以econ我報咗year 1 entry

深夜offer God
City IM interview god
Poly itc offer God
Ielts 7 god
我會好好讀書嫁

我同你情況一樣都係yr2報yr1 in商學院佢冇講

Poly itc retailing offer god

絲打你報咩科？ 但我而家咁仲辛苦

因為屋企人

係
越讀越大壓力

Self-intro限左要一分鐘講完咩？

屌夜晚派interview

岩岩check email
多謝interview god
Polyu mechan interview
非親生仔都收到

知道 話說巴打好似係cccu year 1？報左咩科？

hku cu polyu sw

今日in
冇self-intro
佢反而叫我地用一分鐘講下係poly campus睇到d咩同有咩feeling
當堂o撚左

利申第1個講

簡單講下自己
有咩career goal
9up 1分鐘就得 加油巴打

自己想唔想入

主要係身邊連一個想一齊year 1走嘅同學都冇 差唔多份份prj都係自己carry 得自己堅持好孤單

乜原來唔係咁架咩 [/quote]

唔係咁架咩

Written test同Group in係咩問題呀咁

我都係
不過要知道yr1走係有可能的

其實讀多年都未必係壞事
讀多年拎3年制yr1唔洗同人爭major其實都唔錯架
有時走到未必一定要走既 等多年可能有更好既結果呢
利申 yr1走到冇走到 自己 programme 頭3

係 開始連自己上堂啲participation分都好緊張 又驚比人拉低個分 而家都咁 如果走唔到都唔知點捱到sem4

我報bba商學院year1 你唔需要太在意啦 佢講咩未必對result有影響 真架

Year1有得走唔走 唔驚自己會keep唔住團火咩

梗係想，入到屋企人無唔洗擔心 又會開心d

獎學金
聽翻d人講asso係老師最有心教最學到野既日子
不過點到好 順其自然 yr1走唔走到都係努力讀住書先啦

written test
how effective communication-sharing the information-helps an organization and again competitive advantage

groupin
如果poly係你grad之前1年強逼你有個gap year 你有咩意見

有無巴絲都係報英文系

相反越戰越勇就真 我sem 2,3仲高分過sem 1
yr2走個offer一定靚過yr1走既
Yr1入唔到三大 yr2都輕鬆入到

我第一個sem爆完4馬上頹左落來

Offer god
Ielts god

Offer god interview god

如果有心嘅 你組織下d理由就可以成為答案喇

巴打應該好高gpa冇問題啦

巴打conditional cgpa佢要你幾多 同埋係咪yr1 entry?

好喇 多謝絲打 祝你有offer 下年u見

收到conditinal offer了
最近都比較hea
好想變翻上個sem既自己

爆4既 可能留係到屈多人兩個sem機 cityu變hku
不過我想講 走到係開心 走唔到都唔需要咁絕望姐

係

巴打講得好啱 萬一yr 1走唔到都唯有繼續爆 當然有yr 1 offer就最好

瞓前一拜
CU GLBS OFFER GOD
OFFER GOD

幫男朋友拜
OFFER GOD

就嚟出CU GLBS啦，真係好緊張好驚好驚
今日還完CITY MKT條三日唔食肉數啦
話過入到CU GLBS會五日唔食肉，依家另加到u grad前逢初一十五唔食肉！！
我真係會好努力㗎，俾個CU GLBS我啦OFFER GOD

爆4 輕鬆meet到con offer啦 有得hea點都好過冇得hea

各位巴絲加油呀

翻左幾個鐘工竟然仲未1001

話說雖然我hea緊 但我d同學仲hea

itc tech offer god
city poly interview god

收到另一科interview
想問如果first choice派左conditional offer俾我，另一科就算去左interview會唔會都考慮？
利申poly non jupas

Edu Offer God

岩岩收到想入果科interview
Sem4都冇得hea
雖然有個冇咁想讀既offer

你d同學係都係有conditional offer定係本身hea底高分開

本身hea底開 不其實佢地都過3
得我一個走咋嘛

祝你入到想入個科

瞓前拜一拜offer god

cu

臨訓前一拜offer神

Ust offer

Hku polyu offer god
City bu edu interview god

Interview 前跪拜offer神

乜原來唔係咁架咩 [/quote]
一科咁多人in 個個都正常咁點 緊係搵啲 成績突出 interview突出嘅人黎收啦

晨早拜offer god
polyu offer god
cityu offer god
Application submitted
Application being considered

朝早拜下offer god
如果有poly offer, 我半年唔食甜品！

見好多人拜緊CU GLBS 求下interview questions
就黎要in喇小弟

Offer神
我要offer

cgpa 3.4 or above, yes

offer gid

越戰越勇+1 每個sem比上一個sem高分

Offer god
All in HKU BSIM

希望可以呢個禮拜出offer

訓醒一拜
cityu mkt/mgt offer god
poly mkt/mgt interview god

Bu applied econ
city Business econ

佢有冇叫你上去eadmission睇？
正常比左一個offer你，其他都唔會再考慮

Cuty cm mc 乜god都拜

Poly mgt offer
Offer God

有冇巴絲打今日in hku 6901 year1 entry?

每日一拜

有冇人未收到city mgt interview

拜一拜offer god

city mgt interview之前追post話冇問時事 咁係咪會focus落management知識度？

Offer God God

起身拜拜offer god

都係3:40?

Offer God
拜完係時候起身努力做assignment

offer god
HKU
CityU
Bu
PolyU

一陣就in polyu 拜一拜interview god offer god 希望一切順順利利

有冇人講下poly logistic同city ba interview 係點

hku 6901 Offer God Interview God

我尋日in問左標準工時

一陣in eduhk TCSL
想問下930in個批 interview大概點 難唔難
interview god

HKU CU CITY offers

in完city mgt 介唔介意講個流程

一陣in poly
interview god
offer god

一個鐘後in poly
Offer God
以後每個禮拜至少一日食素

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

1分鐘self intro有計時
15mins gp in
我個組尋日in問標準工時，7個人
全英文
加油

more detail thx
self-intro?

拜一拜offer god
cu engine year 1 offer
好想year 1 走到

訓醒一拜offer god
hku nursing offer
有offer唔食牛一個月

2:20

Interview god
求今日醒醒定定

瞓醒一拜offer god interview god
Poly Shipping
City ELTM IM MGT AIS
BU ISEM
UST IELM IEEM
保祐shipping 一take過拎offer

Offer God
HKU CS Offer
等左好耐都無OFFER ，你唔收我都通知我一聲啦！

Offer god
City

BU interview god
City offer God
Hku offer God
CU offer God

BU offer god

Offer god
City mkt
Poly mkt
有offer一個月唔食牛
Year 1 entry

絲打in咩program？

早上一拜 Interview God
請保佑我嚟緊interview可以順順利利
再拜Offer God

845 hi

Offer god
Ielts 7 god

20分鐘一輪

1個鐘1rd

原本0945調左去1345

cgpa>3.6

希望14號順順利利
Interview god

offer god
HKU
POLYU

polyu supply chain management有無人in過？
流程點？
thx

咩信有無個樣睇下

係咪科科都會出信？

Interview god
Poly gscm順順利利
Offer god

巴打10號supply chain ?

Bu bba
Poly shipping

係呀

BU ISEM 出左interview 未

今日mid term賜我力量

未

未
利申: second choice

Second choice 難啵

in 完poly eie is
拜託你了
Offer god

Interview god
offer god

有冇巴絲就黎in gender架

訓醒再拜拜poly offer god
好想好想有呢個offer
呢段日子真係煎熬 做咩都冇哂心機

Poly eng bd係group in 定individual?
有冇巴打知道流程係點？

你個名

幫佢洗底

Non-academic achievements通常包括D咩?

Bu Hrm offer
City mkt offer
Poly mkt offer
City offer god

睇翻certeria都meet到，問佢cut off幾多，佢話 Sorry that we will not disclose this to applicants

新post一拜
Offer god
BU acct offer

直接同佢講同學有自己冇但gpa同科都一樣啦

係咪唔洗in直接派比你呀

bu social work同埋 edu psy有冇人收左offer

Bu history同cu history出interview未呀 等到好苦呀屌

Anyway,
Edu offer god
Poly offer god

second choice
但first choice mkt都冇interview

咁冇得in代表咩

next week

好似聽過得bu mkt有封信

cu好似冇面試架 BTW 介唔介意講下幾多GPA

有冇人知poly chem tech同Bu analytical testing sci，interview大概會問啲乜

next week出offer?

bu his 5月

絲打點知

點知道架

唔方便講太多！但最快都要下星期

知唔知商科個邊？

唔知 我無報商科

巴打 可唔可以講下eie點in

Hku 依加仲有無得轉choice priority

3.6都冇...

每日

每日一拜offer god
hku nursing

gpa

有冇人都係報左poly sw 高高3.4/3.5 又收唔到interview

Bu geog出左offer未

Mid term god plz保佑我一陣mid term順順利利 唔好好似commu禁個腦一片空白
Hku polyu offer god
Hku direct offer god
Cgpa>=3.6god

啱啱先deadline無耐
邊有咁快有offer

邊個話有offer

itc offer god

Hkcc acct
Sem1 3.7 sem2 3.6 sem3 2.6 暫時cgpa 3.3
想問下sem4爆返3.7左右（retake左科C應該上到A）
Cgpa上返3.5 仲有無機拎到ugc
係咪要執n手飯

有冇人知道city u bba management interview 內容 求救

有冇人試過phone interview

Itc offer god

加油，同路人,cityu im, ais,accounting有機會
我sem 3 gpa都跌左0.5

兩科都in完？
流程係點呀

我想問有冇hkcc人收倒eie interview

我係大跌1

city ppp,poly spa interview幾時派

Accounting 反而唔高？ 其他呢

Itc mkt god

得個written test係咪仲有second round

幾時有offer出

幫fd 拜下
CUHK
Cityu

bu mkt interview god where ate u

6963 10分鐘in完代表啲咩

3月中至尾掛

Poly spa派完，Ching cgpa幾多？

有冇人知呢兩間幾時派offer

一科 is 係屬於eie 屬下
冇self info
直接問問題，同傾計差唔多

等收offer

Acct唔係最高咩

City Year1 entry除左mkt 仲有咩係出左interview？
乜都未有好不安 好驚冇機

有冇人知道hku im幾時會出offer?

師兄 ive mech? cgpa>??

有冇巴絲試過interview改到時間
兩間u interview撞左

cityu accounting 有d人3.2x,3.3x入
好睇interview,有second in

3.5 英文4

Interview God 一陣保佑我
Offer God

first or second choice

In完polyu係咪等星期三嘅23:59出offer就得

first

Interview God

Poly spa未派喎

岩岩出左

有冇 nonju 收過51075625既call
我miss左

cityu civil
polyu civil 幾時出interview

Poly spa 派咗 interview得3.5以下先有

Offer神
Interview神
City ais ppp
Poly spa

Poly offer god

想問埋city係禮拜幾出

CU offer god

其實我上面講左
你地個個好似睇唔到咁

City好似無定

hku sosci BA
cu psy sosci
city psy crim soci ais
edu psy
有冇人收到以上嘅科嘅interview/offer
社科人表示等到好不安

你知唔知mkt幾時？

聽日in poly mgt，想問如果有self-intro嘅話，係咪限左淨係可以講1分鐘？

Offer God
HKU
UST
Poly

Interview順順利利

我一路都以為你係直頭EIE
放first choice？
我1st EIE 2nd IS 兩樣都冇interview

bu mkt interview 速速前

Push

有fd year 1收到

同要諗籍口，點解gpa大跌

ive mech已經收到poly interview既巴打們，你地cgpa幾多
利申cgpa>3.6,但未有

Edu u psy in完好耐啦喎好似
我有同學1月同2月都in左

我yr3 entry但一直冇聲氣 會唔會有第2輪in

可唔可以講下問左d咩問題？

咁我等下啦

Bu mkt interview god
City mkt interview god

晏晝再拜Interview God
求interview God 保佑我一切順順利利

再求Offer God賜我一個UGC Offer

小妹妹巴打問咗？

City BOM BANL 俾一個offer我好嗎
offer god

Spa派咗

Poly mgt無self intro
利申上年in過

Oh 咁考臨場，樓上見有人in左問係campus見到咩

報左咁多

City BANL Under review左好耐都未有interview
身邊有人低gpa過我都有interview啦屌

正式收到cu engine yr1 with advanced standing offer

mid term前拜一拜

恭喜

non jupas不嬲好難估 一日未完一日仲有機會

巴打係咪direct offer啊

你本身year1定2？

做咩sem 3跌咁多

社科不嬲遲派interview/offer 同埋city先截無耐 邊有咁快
Edu就唔清楚了

點會 我有朋友3.5x都收到喎
但之後應該仲會派interview啦 無咁快派晒

搭單問你dse同gpa幾多
恭喜巴打

冇記錯嗰位巴打好似year2

Sorry唔記得左

我報左cu info engine 零回音

我yr2 啊 dse best 5 18(m2 lv5, full cert)
Poly hd仔 gpa 過3多少少

我都想

唔係 識幾個人gpa>3.5 都有

Direct offer gpa要幾多？

1分鐘self intro
15分鐘group discussion(有1分鐘時間準備)
Q&A
good luck bro

唔g 定係冇direct offer

點解我連interview都冇

Q and a 係我地間

Q and a 係我地問佢野？thx

banl有direct offer架 但真係唔知cutoff幾多
上年cutoff係3.8
我自己3.9 我朋友3.8x 都無interview

係我地問呀
加油

molamola

Bu perm offer god

你邊間cc?gpa 幾多？

hkcc asso gpa3.2x咋

Hkcc滿分4.5 professor會converse番做4

可能你地直收

hkcc滿4.0

好葡萄

IN成點

有無人收到ust bm offer

你講最近？
有既好似一早已經收晒

究竟bu 出左offer未？
有冇巴打收到？

Q: how to convince Donald trump to believe global warming
講咗兩次野
本身想sum up 但佢點咗第二個人做conclusion

有冇人in完 investment science 問左啲咩題目

召喚浪子劍巴打 近來如何

Group discussion 都係標準工時？

Offer god
Interview god
有city offer 即捐500比紅十字會

interview都冇 已完

突發！收到city mkt offer
係屋企大叫左出黎
好撚滾動呀屌你老母！！！

poly spa itc
bu china studies
city ppp ais
edu ges

恭喜你呀

諗唔到Q&A應該問interviewer乜野好？有冇巴絲俾下建議

幾點收到？